1Q題求秒 山治 平治 賓治 明治四個人參加跑步比賽

邊個會跑最慢 答案+解釋

平治
因為(Benz 迫力)
辦事不力

明治
因為最美的名字

屌你老母

真係秒
正評俾答中嘅

唔知咩係最美的名字 不過巴打答得唔錯 但係唔係我心入面個答案

無人秒

無人估 2頁開估算

蟻多嬲死象

山治，因為福山雅治
平治，因為平治
賓治，因為雜果賓治
明治，因為明治朱古力

小明
因為小明真係跳得好快

錯

秒

明治
因為三明治
所以跑第三

三明治 唔係三文治咩

btw 錯

最尾的明治都錯
留名等睇樓主有咩答案咁巴閉

咁真係唔係我想果個答案 你可以覺得佢係岩嫁 我都覺得個答案唔錯

堅尼米拿

賀年送鳩猴

好慘自己推post

個會字有冇特別意思

山治 因為山下智久

山治 因為one piece

開估未？

毒撚係咁嫁啦屌你

開估 正確答案係賓治 因為賓治如龜
完

又ok喎

算你

明明前面個答案好好多

賓治 因為Benjamin

合格

sor lor

多謝巴打

一治
二治
三治
四治

呢條iq題算ok既個答案

樓主再諗多過

無曬貨啦 不了

明治
因為小明真係跑得好快

道明寺

呢條唔錯
但冇咩人參與

呢條太難啦

其實
至治唔啱音

自問自己音感唔差